見到人食煙就遮著個鼻嘅人係垃圾，少少野都唔捱得！

唔係唔捱得，係唔想為你捱

少少嘢都捱唔到要食煙正垃圾